［棒球撚入］有冇巴絲打想出黎玩下

有冇打開都無妨 都係想搵球伴打下波

留tg吧🙃

本身都幾鍾意打棒球，不過香港無地方打

攞個場傳接球都得掛🤔

巴打邊區

觀塘

一齊掉下波乜都得
歡迎加大家約時間